好人有好報

喺香港，好人意思係「好醒的人」，。